(有圖)順利邨有人跳樓？定被自殺？

7:30到依家都未清，癡線嫁？

推

自推

咩事？有冇聽到聲？

無呀，我見tg都有人問有無聽到聲，聲都唔聲，又無人叫囂

有冇人去睇下咩事

得兩條popo做看更睇住條屍

較早時分有人放過上tg同fb

push

鶳 好機會

有巨響 但到11點都冇人清

一定係被自殺
好似有人影到係著病人衫

係咪醫院比人帶左個幾個黎

點解會冇人理 推下先

推唔郁, 有冇人影到相, 係咪東區醫院比人捉果個

好奇怪，20個鐘都無任何報紙新聞報導

第二個post都有d相